[無聊]手中緊握車匙 追不到往事

是你嗎？

你好

捕獲

點解你搵到我

錯台？

都話緊張你

屌咁岩見到咋

好

我突登

在心中啦

我好

秋爺笑死

雪寶

喺度

食左野未

啱啱起身 食緊粽

我一陣出去 條女岩岩上左嚟 得返老母同佢地係屋企

咁驚險

希望唔好嚇親老母 咪鬼搞野

燒賣姐你

做咩開係吹水

因為我要逃離人類荒謬

要搵返個po好麻煩

留名

突登去發言閘搵

我去返感情台開post放link引渡d人過黎先

sorry囉

屌你唔好呀

唔撻車點追

放心 我會注明係你開post

好似係

突登開吹水台你搬返過去

on9樓豬

一字一淚好正

收啦200kg肥仔

文字再多

寫不出咪換筆囉

好似係 換筆啦

又眼訓

出左街 唔係嘅話都想訓

去邊？

tst

有炸彈啊仲去

個炸彈咪係你

海港城岩岩封左

好驚呀

其實我無去海港城....

廢lo

去tst唔去海港城咁慘

其實次次都有去 咁岩今日無去 應該係好好彩

雞記

炸死左一了百了

炸死左仲係度覆你？

咁去tst有咩做

陪朋友食甜品 返屋企了

咁早食甜品 痴線

甜品唔係朝早食就得

我最早食都十點打後

十點後我就懶得郁

淨係去行去？

咩行去

我要食

on9 肥人係麻煩d

行街

梳

個地下比你滴濕了

去緊雞記買

唔郁=唔洗食

係啊，食下野行下街

又雞記 食撚死人

不如掘個坑埋左你蒜

200>220

食飯姐

快啦 等你咋

你係屋企唔郁400>440

痴線 至少掘大三倍先夠你用 唔洗時間牙？

係㗎 咁你個窿係咪要十倍先得

我咁細粒 你原地跳一跳踩出黎既窿都夠用了

你400kg喎 唔係400磅呀

抹番

又食

原來你改咗名

無買 原來紅日無20蚊兩盒飯

睇錯爭鮮

渣g

痴撚線 有依樣野？

係

食咗葡撻

恰我

好耐冇食fkc

十卜你去食

食完驚爆倉

咁易

怕咩喎

屌我12點訓左

on9 6點先訓

on9 岩岩訓醒

不如唔好醒啦

唔得呀 返工呀今日

唔經唔覺又星期三 姐係一星期又完 唉

係囉 返多5場就完馬季

完左你就唔洗返？

放假 9月再返

我黎探你先

見到我先算

有幾難 人群中的一座小山

又岩200kg有幾難發現

巨人黎架嘛

係啦係啦400kg爭鮮

屌 我見到呀哥 咩料呀

你屋企幾萬呎啊？ 叫到有咩出奇

原來文盲黎

係街見到呀

爭鮮

又出街

爭鮮=臭=爭臭

返工呀我

簡稱爭鮮

你返6點定7點喎 咁早返去做咩

爭臭啊

今日返5半

臭過坑渠都話鮮 ching ho ball
5半應該早2個鐘返去準備

咁都係爭鮮姐
咁早返去托咩。。

晏啲見

冇有錯 就係返去托

再見不再見

突然間好sad

why

做咩啊

？？？？

胃痛 不要問

食必利hurt

返緊去食了...

咁夜放

食左啦臭臭 成鬼日都痛

胃癌

咁你唔會見到我了

其實我都唔想食野唔定時 奈何日日timetable放lunch時間都唔同

take care

世界上無左草莓綿綿冰了

唔好啊

唔捨得呢

上堂食嘢

有啲唔比食野 仆街嚟

下認真呢

真 有啲pk真係唔比 尤其女人

無人傾計

照食

臭臭無朋友 有我地

依家啲人咁㗎咩

臭臭我睡了

岩 坐第一排食雞記！！

開心 有朋友了

渣冰

我失綿了

我也有朋友子了

不是吧 沒可能的

你咪朋友子

返學都冇fd 出黎點捱

點會無..唔係太多知心

係咪因為你肥佢地唔侵你玩

你覺得大專識到嘅真係知心？

用反問法姐係講中左 poor牙冰

咁你呢

50頭

問你多唔多朋友

唔係 你係承認左你有肥胖問題 唔高興就問返我係咪

我無肥胖問題 50中

屌聽聽下首歌唱到呢句 就見到個post

我地有緣

我190

車匙out 啦

巨人

舊歌唔out

你小矮人

我都想高喎

150？

157

細粒豆咁

分10cm比我

有車匙但無車 有撚用咩

單車都好呀

單車又唔洗車匙 有撚用咩

其實我得168

有車有撚用咩 都冇車匙

無論如何都是無撚用的

呃9我

唔好咁 打起精神

雪寶米線

好掛住一個人但人地唔要我啦

你怎麼哭了

訓完爽

臭 我都想訓

搵一個鍾意左幾年既人黎同我比
跟住話唔夠愛我都係算數
有無諗過其實對我好唔公平

detail

電腦台

電腦堂

你冇架啦

冇 因為冇公平依樣野

我唔會用學校電腦播歌 要插耳機入電腦好麻煩

今晚早啲訓囉

都係 聽歌聽唔到書

唔detail啦 佢返工成日上lihkg
都係想講我真係好掛住佢姐

其實真係好唔公平，當你水泡

院子落葉 跟我的思念厚厚一疊

好好味

你早唔早都12點架啦

依到吹水台 邊有咁易入到黎

agger 擺心事嘅地方

雪寶米

未必㗎

我同佢一齊左唔係好耐 跟住早兩晚佢話佢係街撞返佢ex 發覺仲有feel 跟住話佢無辦法愛我好似愛佢咁 咁其實我理解都肯陪住佢 但佢都堅持要走

明知佢無可能同返ex一齊都要走... 點解喎

咁由佢走啦，咁樣落去大家都痛苦

起碼佢肯同你坦白

仆街嚟 屌
乖 早走好過遲走

agger雪清

呀臭訓左定屎左

1201？

訓下又醒醒下又訓

睇下眼唔眼訓先啦

有無開冷氣

佢而家係我對面上緊lihkg 好想拖住佢
我好廢

唔眼訓咪1202

冇啊 唔算熱

想拖就拖 唔拖無機會啦

你又幾醒喎

今日好撚熱

但係我又應承左出到黎唔會留佢... 我唔想見佢唔到呀

......兵仔

跑快d咪有風lo

有幾難 弱者永遠都係弱者

Hello我是二等兵士

跑緊啦

見到你都好痛苦

你咪唔好訓教囉 你又夜訓又訓晏教 夜晚點訓到

我日頭先訓

岩岩佢話佢係因為內疚先見我 跟住我tg佢講句唔稀罕就拎起個袋走左 佢都無追返我
我而家個心好痛

咩生物嚟㗎你 廢臭

我睇字都覺得痛呀大佬
女人真係好絕情 一句唔鐘意就唔鐘意

喔我藍絲黎
跟住佢tg send左個喊樣cherry coco比我我無覆了
係唔捨得但唔想做cheap自己

喔 原來係絲打
唔好為左佢作賤自己，要比人愛，首先要識得愛自己
盡早離開佢係好事

渣樓豬 咁都唔g

男女不分 同個陣識你一樣囉

離開左了 但而家唔知做咩好 好空虛

習慣就好，依賴一個人真係好恐怖
當佢離開係你生命入面，真係好難受

黑夜太危險啦 不合適合人類訓教

你都唔係人類嚟嘅 有無發現你皮膚差左 黑眼圈大左

一向都差 仲黑左好多

屌

哎喲喲 繼續日夜顛倒啦

我以為你同芒都係

咪又係男人

你夜晚訓左日頭都冇野做架啦

係 雪寶靚仔

唔洗返學咩

又真係眼訓了

真係唔洗

笑什麼 你也是男人

比你講中12點眼訓

早晨

早呀

咁我又真係

咁早起身 再訓啦臭

頭先miss話遲過11點訓 個眼袋同黑眼圈開始大同加深
照鏡啦

你講到你自己早過11點咁
如果咁誇張應該全香港60歲以下既個黑眼圈都the到落嘴

訓緊

我先唔信

臭

你唔係以為都市人可以11點前訓啊嘛 邊樹鄉下啊你

上年我仲可以 而家不了啦

下年就1點

你日日都5點

醒左

又訓 渣

大家食飯未呢

吃了

你最渣

已食

早睡早起呀腥

早起咪又係hea

你囉 死夜鬼

頂岩岩叫炸雞跟住佢比左豬肉我
仲要返到屋企先見到
我食左兩日豬肉啦仆街

我勁過你啊

死臭鬼

豬好過豬喎 食得太多雞乳房會發育架

唔夠講就人生攻擊 你啊媽個波罩你跳

係㗎 唔夠你講 我渣

終於明白了 師兄好恩惠

煩狗 做緊咩

冇野做

上緊堂

又上 on9 btw 前日有冇射波

無啦梗係

失望

比人睇到就影低po上secret見

係喎 聽日星期六冇得返學 所以就明聽將你我分離 ching ho ball

邊有咁易比人睇到

都無對象

ching ho ball 情聖

後面無人

隔離有 日日返學有咁多堂上咩

有 有機會比你睇 好full

我一日星得幾堂上

博打姐

仲慘過中學

會比怪叔叔望

咪就係

你望真啲

quit左佢啦

sem3先嚟quit真是好on9

有冇fyp要做？

下年

有排

好快㗎咋 9月都sem4啦

sem 4就讀完？

sem5

咁多個sem 唔好讀了

你唔係

我都唔忙 係難姐

唉我寧願早啲讀完 忙啲好過 好唔鐘意讀

我讀得仲耐過你 依加先yr2

遲我一年姐
可能會繼續讀呢 讀到嘅話
不過我好唔鐘意咁chur

chur唔chur睇科嫁咋 如果你讀緊個d駁上u應該唔chur

好有陰影 呢兩個sem chur到人精神緊張
搞到無心繼續讀
反而想走去學沖咖啡

學咖啡仲乞食 Starbucks同太平洋呢d全部靠機學幾個鐘已經識沖 貴咖啡普通人又冇機會接觸到

唉 你又岩嘅 但我都想學下 難得有野想學

可以學啊 但唔好當事業了 玩下就算

沖咖啡真係等乞食 但我仲未諗到自己想做乜

我覩唔知依層 咁就緊係 自己扮下生活態度就得既 你估個個都係陳豪咩

要做到陳豪咁首先要靚仔，2係有錢

仲要娶到個靚老婆

呢啲機會....
開始眼訓啦嘿

又廢了

嘗試mark大眼繼續睇片

冇用 你睇下你

敵不過睡魔了

一句到尾就係weak 返學啦

星期六呀臭 醒下啦！！

你星期六都要返去自習

星期一有功課要交

交黎做咩 叫同學做啦

冇聽開賢仔

individual㗎 我都想唔做

我都無 咁岩聽到

唉 諗起就唔想做野

你有野做？

冇野做啊 不過一返工返學都大把野做

所以廢青係好開心

訓左成日 覺得長左幾歲命

是豬嗎臭？

渣臭又訓了

唔係

冇訓 睇緊電視

你個樣答左你了

有咩睇 返緊屋企

正常人都係咁懶嫁啦

又出街 現充 睇完六點半新聞

係你 懶狗臭

吊頸都要抖下氣姐

出面熱到好似抖唔到氣咁

依啲叫死唔斷氣

今日40度

....駁唔到

同40度一鳩樣了

開住冷氣都唔夠熱

咩叫開住冷氣都唔夠熱

幾時有人拯救我

講錯 唔夠凍

做咩

我以為我睇錯

9up

又9up又夠鐘訓教

做功課呀...

通頂？

不 都未落筆做 思考完就去訓 聽日再做

痴線 聽日都唔記得哂啦

enjoy埋今晚先算

勁左 過左12點了

但我又訓著了 我真係好廢

呀臭又天光訓了

我岩岩返到屋企

睇唔睇到我召喚你

渣

請說是善用時間

人生無意義了

眼訓就訓

咁就1點

聽日又星期一啦

你之前係咪講過話遲啲有堂要上

係啊 不過返得唔算多

幾時返

下星期二

應該話下下星期二先係

好似好耐咁 其實好快到

係 一日又已經就快過

有野做某程度上係幾好嘅

咁你幫我做埋啦

5份pj仲唔夠多野做

9解開學我都一樣

所以唔好笑我

但我未洗受住 你就依加到9月打後都受緊

你個仆街 忍你

50步夠笑死你百步啦

.....頂你臭

勁過你 頂唔到

算 心情好放你一馬

肥臭食飯？

已食完 m記飽死

雞翼呢 400>420

我又唔係食雞翼

就係問你雞翼呢

你估日日食雞咩大佬

咁你食咩
btw做緊pj

食強包

想食

呀臭會唔會無啦啦消失左

咩消失

24小時m記幫到你

無啦啦唔見左人

不了 刷左牙啦

姐係唔上連登？

聽未刷 照食

係掛..你明架啦

算啦 唔肚餓 唔食

好難講架喎 我話上成句你都唔信啦係咪先

一陣可能落街買

[/quote]
你講我就信架啦

不了 沖左涼啦 落街咪變臭囉

你講我就信架啦[/quote]
依加唔上了bye

一向都臭 有咩分別

你講我就信架啦[/quote]
依加唔上了bye[/quote]
唔得呀屌

唔得呀屌 [/quote]

就12點了

已過 返學啦你

8半呀

唔訓就唔洗起身

想我陪你等天光咋？（打喊路）

飛隻甲由入去就啱哂

你好陰毒

對付啲早訓既人係要咁

咁你對付你就養雀係你隔離

養隻公雞會好d

養完燒左佢。。唔得唔得

叫我起身啊用黎

一陣嘈得制燒左佢

1點了 要訓 你開得post啦

好似訓唔著 又諗野

早晨啊

要再瞓

夜闌人靜

你訓啦 我唔想搞大件事

橙 上堂瞓啦

用麥樂雞掟死你

等我用口接住

（張開口）

熱辣辣 好味！

屎嚟

same

訓啦臭

醒左八萬六千年了

等你九萬六千年了

原來老野黎

你都訓左八萬六千年了

我係啊媽個肚到訓 岩岩先一碎

咁你識打字嘅

我勁 你渣 簡單

食緊飯

駁吾刀

我都係

食緊韓國野

天才兒童

屎？

想駁但駁吾刀

乜撚野雞肉便當

但天才兒童唔識打正字 橙橙

韓國野=屎

只需意會便可 這就是天才之處也

我覺 不過唔想行太遠 出面好晒

天才bb返5p了

你食邊間 係咪連鎖黎

一向都有上=.=

korea sister唔知乜鳩嚟

so mk

聽都未聽過

蕉反泥哥d牙哥細妹系哥邊

聽了 前x頁po了

我都小食韓國野 不了

我係咩

食韓野不如食中國菜

fd子XD

剩係朋友子咋

晏晝去飲茶 爽喎

仆街 想改返綿綿冰

點解

gd fd子ok？

下午茶抵飲 同多d野岩後生食

改唔返 30日內改2次咋

好人卡朋友子

燒賣plz

係喎 抵死

燒賣食到厭啦 下午茶緊係食下炸野

繼續臭一個月啦臭

飲茶我真係為左杯茶

我都鐘意飲 不過個茶bo咁細好易飲哂

飲完狂去廁所

testing

yes 完全一樣 不過值得既 我屋企有時都會沖普洱

人來 服務員 一壺普洱

你去沖啦

訓著左 收錢㗎喎

咁咪好 今晚唔洗訓

想人陪你傾計咋

緊係唔係啦

咁我唔覆了（走）

踼你出街

家暴呀 （跑）

拎枝雞毛so打死你

媽咪 你420kg邊追到我

秦山壓頂 死未

咁猴禽

問你死未啊

呀臭勁猴禽囉 不過我唔驚你

btw我想問ive係咪有degree讀？同你識唔識人讀
因為我記得當年去ive睇個時係見過有degree 但諗深一層未見人讀過

個degree係thei 唔係ive嚟

thei又係咩黎

thei就係有degree讀嘅地方 ive剩係有hd個啲讀

咁點解ive會叫人讀依d degree？thei又係咪係ive到上堂

呢個唔知 可能想搵多啲人做白老鼠
thei同ive係唔同地方上堂 九龍塘同青衣度好似有間

聽都未聽過 hkdi就知咩黎

間野好似好撚靚

話明係design學校 緊係勁啦

早知揀di上堂啦

你又唔係讀design

有人r過我讀3d printing

依科有咩要讀 交哂比部機做架咋喎

我都唔知 最後無報

吃飽了 撈米線

又食 我都未食你敢食

好專制囉啲人

仲唔下跪

公公收冰

條女很清楚

收冰

好過

嫁人

我聽日嫁啦

嫁比我

唔嫁比窮鬼

有錢你都唔知啦

突然好灰

我知

可能攰 又頭痛 心情唔好姐

我銀行有幾多錢 你講

絕症

戶口你都冇牙

咁聽日見唔到牙草啦 橙

比你拎晒啦

我會去上口煙比你食嫁

帶多幾個靚仔嚟拜我

燒多幾個靚仔落去

你燒埋自己

暗瘡肥毒

人來 放火

生又累人死又累街坊

我都覺 好廢

講笑 我先係

邊忽呀

整個都是廢人

我們都是廢人呀

廢冰XD

廢臭又典牙

叫下你姐

我又未死

襯你仲在生時叫多幾聲囉咪

廢臭 廢臭 廢臭

[回帶] 多圖 日本人創意發明

cls

我仲好長命 你就危險啲

最鐘意都係把遮嗰個

可能訓訓下教不在人世了

飲熱水

塊7田4

眼訓到

你睇你 字都打錯

所以眼訓。。

嗯...我都訓緊

返學啪

今日星期幾呀

星期幾對我都係一樣

頂你我返in腸呀嘛

係喎 又熱又悶 今日返工真係rip

都唔知著咩衫好

長袖加件羽絨

入左醫院了

醫院有冷氣凍啊

幾時嚟探我

我會黎上香架啦

呀臭好好人 我會記得你

記得啊 fd子泥加麻

好熱呀屌

冷氣中

做到想死 臭臭呀

你死姐

臭呀臭呀

叫我爭香

爭臭邊忽香呀

爭鮮好香

呀臭回post

唔得？？？

你無訓定係醒左定....

起左幾年啦

你夠訓㗎啦？

你人黎架 咪咁渣啦

我已經唔係人

rip

快啲拜我

訓得好爽

屌你豬嚟

琴日訓左個幾鐘炸

痴線佬 幾時先正常啲

你先唔正常 普通人點會咁早訓

我好明顯係怪人

怪冰XD

收啦 臭 返埋聽日放假了

我下星期返學啦冰

好事定壞事

知 都未返

星期日再祝你上路

臭醜

明明訓著左 比條友唔知整乜鳩嘈醒左

又你啊哥？

訓唔返 呀呀呀呀呀呀
係呀呀呀

慘 唔洗訓囉醜

死人臭

終於病了

咩病

頭暈頭痛 返左屋企訓

走堂？

嗯 我終於走堂

屙到九彩

rip 叫左你咪食泡菜野 狗食點啱人吃架

咁你餵狗糧比我先得㗎

食泥撈粥好快好返嫁

食完飯食喇叭牌嘔返出嚟 臭到

我之前都試過 食咩藥都嘔返出黎幾驚好唔返

i know that feel
想屎

屎左沒

臭屎左

返學啦7.7

仲屙緊

屙到星期一又可以射波

唔射得呀 有野交

有野交先要射啊

正仆街 遲早都要交㗎啦

係喎唔記得 i大retake要錢

試下唔好咁

放心啦 點都有個d既

估下我sem1 gpa幾多

2頭

1尾 sem2仲好似要retake

好慘 你個類course應該唔難讀 點解搞成咁

唔係科科都鐘意同有興趣 同埋我讀書唔太掂 記性唔好
sem2好啲嘅 有望破2(?)

會唔會grad唔到？

我諗唔會嘅 曾經好想放棄
又讀唔掂 成績又唔係好過人
不過有張ive證書感覺好啲掛

應該係靠背架姐 唔難既
有緊係妳過冇啦 叫有樣專長先

我就係背唔得 要比人用多倍時間
記人地嘅小事 特徵就得

姐係記垃圾啦 唔通ive都要defer

不會的 死人臭

hd yr3

不要呀

唔講啦

喂也 提人傷心事

未試過retake

學霸臭洗咩retake

屋企有其他人係度扑野爽啲㗎咩

特登比你聽嫁

拎個d已經唔洗retake啦 洗咩學霸

但我聽完唔會想搞野㗎喎

21號出成績 100%retake

21先出？咩效率黎 我一早出左

ive收錢最快 派gpa最慢

醜仔最渣

臭仔仲渣

你已經最渣了

但係你仲渣過我

你又要retake yr3都黎

怕咩 你grad之前我都grad到啦

我仲有2年

我知呀

你咪又係2年

我 一年姐

加埋retake defer咪兩年

死人臭唔準咀咒我

今晚唔訓喎 ready未

你講完我已經訓左了

。。。。

你有冇試過通過頂

點咩點

有 grad din去唱通k

好渣啊 一定冇掂過咪

唱到3，4點已經想訓

點生存落去啊你

有個奇怪嘅朋友永遠唔會見到佢超過12點訓

係時候訓 好攰

你咪一樣屌

又訓

攰咪訓

我邊有咁早

今日返8半 8點9掛紅雨
跟住上緊8半堂話上午停課 上完仲下午停課
到底我返學校做乜鳩

起身

笑死 我未起身個風都落左

依家幾點呀臭

好撚慘囉 成隻腳濕晒 你就

一定好臭

上lecture除鞋

劇毒疏散

你洗唔洗聞下 少女腳香味

唔係掛 幾廿歲人仲少女

唔通中女呀

幾十唔係中女係咩

我係少女 定少男...

又夠鐘訓教

訓啦訓啦 一陣醒唔返唔好話我唔提你

死人臭 你都係

咁早起身咪又係hea

起身食下早餐睇下片，再訓，起身食lunch，再訓，起身洗頭，出門口食野

咁先係人生 廢老

簡單啲講咪就係食同訓 同豬場等比人屠宰既豬有咩分別

笑死我 不過我係會做野嘅豬
你呢？起身鳩fingfing 等訓教比人食嘅豬

我有排都未死 每日都好充實

咁我應該好快死

仲有排你捱啊 邊到你死

奴才命 汪汪..

快啲去執返舊骨啦

（飛撲）

呀臭不見了

去左工幹

你工幹 好感動呀

落左樓下工幹

廢臭終於有野做 開唔開心

開心 落左街食飯

廢臭工幹 牙草感倍安慰

已起牙草

（起）

起身啦

返緊學啦牙臭

幫你起埋骨啊

我又想病了 臭

又病 你一定好有錢

都無睇醫生 太貴唔捨得

到時冇埋條命唔好話我冇提過你

牙草：壽命-10

終年十碎 2007-2017

好橙 女都未食過就屎左

屎就食得多

出面閃到仆街 醒左

牙草生病了

又病 李嘉誠做老豆都唔掂

訓到死狗咁咩都唔知

我好少病㗎囉好無

豬臭

日日病=少

派膠比你

講中左就打矛波

人係咁㗎啦

等多幾日可以改返綿綿冰了

咪一樣 有咩分別

改左名咁耐都無食過麥樂雞

食爭鮮

講起我好似好耐冇食m記

坑渠屎都放落口

聽日食

食手卷 肚餓呀ching

我又發燒了

食屎卷

食得多排泄物點會唔病？

你餵我食㗎喎ching

有排都唔食屎卷

我屙出黎緊係餵埋你啦

你真係客氣

小2c啦醜

祝你便秘

出世咁耐都未試過

咁你就要試下啦

諗起跑online個替替

岩岩玩完 我頂

依加多唔多人玩？

差唔多死城咁

食完藥行步路都飄下飄下

變左鬼

咁你玩乜

魔鬼草

陪fd玩同鳩hea 你得閒嘅咪一齊玩

開場都唔知等幾耐先齊人

懶到唔想出街

睇你想玩咩㗎姐

發臭

舊版四人同心仲有冇？

你最臭

有呀 想玩？

唔出街會發毛

出街=waste money

唔想 辣殺game

屋企=0

ok臭
屌我好攰

日日你都攰

想日日都放假

我想一世唔做野都有錢

你係時候投胎

呀臭

今日忙到仆街

射藍咁投？

做咩嚟

梗係啦 唔係你點投胎

玩

我舉起你投你入你啊媽個肚架

我忙住訓教

你舉起我唔知你隻手斷先定係....我入左先

應該我斷左十幾隻手先

呀臭 你有幾多隻手

我係吾攻泥xd

吾攻 一淡食左你啦

你食蟲

好肥美

係你個肚生egg

生嘅egg係臭屁蟲

佢幫你消化你食既野 然後你屙既變左佢地既屎

食屎蟲

成個肚都係屎蟲

好彩食完飯 諗起啲蟲全部都係呀臭就...

聽日個餐你都食埋？

你點知㗎 見到你都無晒胃口

我食埋下年個餐了

我唔想食了 全部都係呀臭嚟

哪裡都是你

岩岩訓醒

一早醒左啦 落埋街晨跑

呀臭生性 仲早過我醒 世界變

一向都生性 我試著生性 但求父母親高興

我好感動呀 呀臭（加分）

加夠有得換廚具套裝？？

加夠獲得午睡兩小時

姐係下個夜晚又要遲多一倍時間先訓著

係你 我訓完晏教都訓得著

你訓埋將來可以訓既時間了 過左25就唔會再有得訓

我諗都係 可能遲啲訓訓下過左身

一路向西 西天個西

屌你個臭 屌爆你

燒間三層大屋比你唔好嬲

我要靚女

落去玩牛頭馬臉啦

屌臭 識玩梗係玩靚女啦

下面先都冇得你食仲咁多要求

你會燒野比我㗎嘛

燒d碗碗碟碟 係唔燒野食

你小心臨尾幾年

仲有五六十年先到 慢慢

你好快落嚟陪我

好頹呀臭

有咩頹 冇出街咩

返學呀嘛 都無假放

放左學大把時間啦 返12個鐘咩

聽日返8半放6點呀

午睡=夜晚訓教時間減少兩個鐘 仆街 到我訓唔著

話左架啦 依加出事啦

....慘過農村d 牛

我錯了

啲牛有得訓.....

你個名呀

唉 以前就認屎認屁 依加知死了

你都有 只係你透支了將來既時間

屌～～～～～ 間唔中一日無事的

駁唔到

你今晚都會訓唔著

我有睡意了親

訓2個鐘就醒

死人臭 好攰

又返學？

返學校搞活動 都無人嚟 又熱

咩活動 即到

完左啦 返工了

扮工

你份工要做到幾時 完sem？

又見到呢個post

返埋7月12 9月再返

你同我有緣呀ching

實習要返咁耐架咩 比人水左做長期奴工

我一星期返一次咋嘛

點解一日咁少 其實應該同你返學唔衝突

一星期跑兩次馬，我剩係返一日
咁無理由放學之後再返工嘛，好唔人道，屌都屌死學校啦

比個機會你搵多d錢咋 成日唔記得覆post

求包養
唔記得覆post屌死你

比馬會包 又唔記得

不了，會好早死
屌死你 唔比飽飯你食

岩岩先食完叉鴨 好正

食完美心 七味雞翼

訓醒 聽都未聽過

而家訓醒=訓教時間延後10小時

on9 我已經不會再失眠了

是嗎 牙草講嘅唔會錯

我唔訓 唔係訓唔到

扮咩呀 係你訓唔到

眼訓了

我 仲未眼訓

未訓？

3點先訓

一早訓左

悶死

牙草在

不在了

我在了

走了

不要走

早抖

呀臭變廢人了 呀草努力中

努力做d咩？

做學校啲野 不過
聽日先啦

慢慢黎啦 學會享受做deadline fighter

我唔想做 可惜我懶

我地傾爆兩個post係咪好叻

叻個個係我 領導有方

仲開唔開post好

點解唔開

我領導有方啊

咁我開囉 又係吹水台

都係唔好 你開 唔想做麥樂雞

你開

死人臭 唔想做麥樂雞

叫脆香雞

你叫巴辣雞

已經諗好topic了 一陣比link你

依加有返巴辣雞個餐

拒絕辣殺topic

唔食得辣

你諗我開

....切腹吧

你本身諗住用咩topic